中二病英文點講？

有冇醫生講下

Form two sick

Form Two Syndrome

Jackson Wang

I got 2 illness

Middle two sick

cctoy

Like sick

I go to secondary school by bus

Hey! Are u form two sick?

Dark Flame Master

ZhongErBing

wiki: Chūnibyō (中二病) is a colloquial term typically used to describe early teens who have delusions of grandeur, who so desperately want to stand out that they have convinced themselves they have hidden knowledge or secret powers.